私樓定公屋?

各位巴絲
假設有2個男人 而你都有好感
所有條件一樣 外貌性格身家全部一樣
啫係科學實驗的everything keep constant only 1 variable
只係一個持有50年樓齡的私樓 197X年落成
一個係住係10年前落成的公屋
大家會點選？

2個單位分別幾大先

公屋

你都想我咁講啫

係 我諗漏咗呢點

2個都窮有咩好比

呢個美孚新屋則王又係五十年樓

睇返身家
賣左層私樓同公屋仔差唔多就公屋好過
公屋富戶點都好過私樓窮撚

50年樓，漏水維修整鬼死你

怕痴線鄰居？巴打表示「寧願辛苦啲租樓住都唔住公屋」